[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(12)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

屌咩

係咪要穿越啦

心死的我

四個鐘

遲了悔改

你撞死細佬先佢咪唔會俾其他人撞死囉

姜B

姜仔

姜B！！！！

咁條屍點呀？又留返下星期用一節時間講？

有姜b

顯靈

其實首歌唔差嘅

姜b

哇，下集好睇

姜b下集會唔會有3分鐘戲份

下集好睇！！！

終於有姜b

究竟下集姜濤出到幾耐

姜仔是咪準備出20秒

冇期望 冇失望！

下集好睇

下集有姜仔

大佬孝又行返邪道

下集有姜b

到姜b啦終於

第二集必睇

聽晚好睇！

呢套其實係咪黑市黎

預告好好睇

姜b想紋身=未死？

聽日有姜b同埋朱康車死細佬

又用姜b呃鳩啲觀眾入嚟

阿蟹

我叫天晴

今集幾好

終於有姜

真心 好刺激個預告

當年睇呢套喊死
忘記是極殘忍～

咪講咗係虎牙殺完想嫁禍比太平街班人

姜仔終於出現 仲有對白

司馬至全

姜B係咪又下集最後幾秒先出

黑市好睇好多

20秒

但我見 viu 個簡介話佢畀人謀殺死

姜濤去搵娜姐
係咪有故事講
睇嚟全劇重點

下集預告好吸引

姜b你唔驚痛呀？

條街個個殺人犯黎

張柏芝

下集真係好睇

夠曬啦屌

應該死咗

講完：我喺天晴，我想嚟紋個身，之後就播片尾曲

仲未入咩係611囉屌

預告已經係佢出場時間 只係剪哂出黎引你地睇

可能就淨係預告果一句

今集好悶

幫鬼紋身咁暴走？

「我想紋身」
「你嘅故事呢？」

完

我都想知
當初大家都話好老尷

閻羅

聽日姜b肯定最尾一分鐘出現

下個月套戰毒係咪可以skip得

首歌好似牙醫嗰首 回憶太多 似洪洪烈火蒸發我
又係電視劇主題曲

鬼同你紋身

一定係最後果幕

會響開口講故事果下廣告
廣告返黎WIFI開始講故事

skip啦屌

係唔該Viu唔好入呢啲劇啦屌

首歌好好聽

香港家豬

下集最好睇嘅部份都剪哂出嚟喇

姜b:我想紋身

下秒, 遲了悔改

bosco 唱k，好似睇緊tvb咁

我一開始以為係放 weekend 播

阿全點解又行返墮鬼道

咁呢個係我左眼見到鬼

WIFI同白卡玫嘅甜故

買定離手

最後出
廣告前出

佢不如入日本啲晨間劇返嚟播啦

有吳倚莉冇娜姐CAP圖

廣告前！

大家口裡說不....

又可以睇港台外購節目

重點推介第二集

珍

我以為電影嚟

唱K又做火爆黑警

77台入左 但sorry 唔會睇

oh can you feel~

睇第二集入坑！

Pin this THX

每日都睇夏空

好睇個兩集都唔關太平街事，而且左抄右抄返嚟，太平街人物嘅故仔就食晒屎

有線都係中資 同埋咁樣搞新聞部 唔會再睇
我屌多viu 2下 等佢播日劇仲好

夏空好睇
天陽

真係on9先會將自己cctvb化
咁難得先R到啲觀眾坐定定睇電視

儲定貨慢慢煲

之前CCTVB買左幸福洋菓子 呢套好睇

其實個故事係抄世界奇妙物語,但原作好正

上網睇返之前啲冇煲嘅節目好過

珍 支那網劇珍心不了

都得

1. 新導演放映室
2.

tvb好似都買咗好多套，
而加播緊一半藍

平時啲日劇咁短通常都斬半係8點播
如果買到晨間/午間劇就可以放9點半播

笑左

你講起我先醒起未睇 有爾君

賭俠1999屈啲

Bosco 唱K呢啲tvb味濃嘅仲要演黑警睇見都唔開胃
Kenny啲戲又屎,套嘢仲要30集

寧願翻睇error花姐遊好過

唔好再8點播 得半粒鐘 根本就玩鳩你
其實weekend佢可以播教場

屌我都未睇

咁要搵埋7cfu演出

十點半先開電視

林曉峰之後播咩
依家調查男女都唔想睇

飲醉酒條女乜水

有做家務睇

係咪家務作戰？
定一姐個賀年風水節目

邱晴

both

相同橋段好多嘢拍過，照抄冇可能爛

惠(爲)你浩紙(好只)像獨裁
似校歌咁樣唔啱音

Viutv次次都係咁畀人睇穿曬

又消費姜b

惠(爲)你浩紙(好只)像獨裁

惠同為都係wai6
紙同只都係zi2
另外浩係第6聲
果句點讀到第6聲?

家務嗰個麻麻吸引力
(頭盔我自己覺得姐)

屌你老母，阻住你呀哥行出去好過啦

有 kathy 仔已經贏咗九條街

細佬嚟
不過可能前半太暗令你搞唔清邊個打邊個啦

kathy仔幾好J

禾j開仔㗎

聽講 gay 都鍾意牙科

禾真絲嚟㗎陣仔

咁幫你唔刀

尋晚老母睇到嬲係咁屌

咁你老母應該啱睇第2集，第5集都啱佢睇

白卡eau de parfum

林德信咪撚再拍戲啦
完全唔撚掂
屎到仆街
求其搵個carefree都好戲過佢
個導演啲導戲都比佢過到垃撚圾

開波

準備

紋完身 下定決心 係咪就會救到

娜姐導人去死

紋完身終於識得去拉住個細佬

搏盡無悔啊

唉
又睇下今集講乜先

_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

真係代細佬去死

朱康

痴撚線

一換一

咁同觀星到底有咩關係

真係犠牲自己

啲血

屌部電視又壞

真係咁

唔洗死 朱康大隻D 頂得住

呢套野係咪主要講交換

茄汁

然後又輪到細佬

點解唔可以抆走個細同時自己走開

on9
拉撚住佢咪得

大哥丫

觀星純粹係大哥嘅興趣用嚟襯托大哥嘅性格

d血好茄汁feel

唔會掛

啪針咪得

點解唔可以直接拉住佢細佬🤔

無限loop

朱康啲茄汁

有咩必要...

係

尋晚瞓咗冇睇

泰式辣醬黎既

口乾 想飲水

咁淡

可能結果細佬都係會rip

屌你老母啲血成個泰式辣醬咁

真係

咁完

你個friend都幾撚勁

又到細佬

個BGM咁輕鬆

臨死勁好中氣

變左細佬去紋身

原來呢套就係豪哥許賢編劇

大哥咪話過自己唔識講故仔囉

中啊

細佬又諗住返去救阿哥，無限loop

兩個輪流死？

已經變咗係細佬喺紋身店

泰式辣醬咁嘅色

試當真啲血

兩兄弟互救

嘩屌無限 loop

跟住到林耀聲穿越>朱康穿>聲穿 Loop

跟住細佬返去幫阿哥？？

2兄弟無限loop

點解林耀聲可以咁正

細佬會唔會再救哥哥

永劫回歸

EUXXXX?王浩信+朱千雪嗰套嘢?

係咪一定要死一個先得

屌 就係咁完 勁撚垃圾

林耀聲入左白卡街就痴脷筋

泰式辣醬

因為歷史改變左

係 茄汁杰D

平行時空？

試當真啲血?

冇睇過嗰套野唔知講咩喎

千雪
佢老豆死咗96次

下？

每次救到一個就多一撻紋身

林耀聲話我係理性 唔會咁做

Miss咗個頭 呀哥代替細佬死咗？？

似喎 娜姐冇印象

唔係斜棟先係咩

咁娜姐幫咗邊個紋身

有次聾咗

即係之後嘅集數前之前係兩個時空

呢個尾都幾好

代佢自己比車撞

唔係 唔好又9up

啲貼紙反撚哂光

咁就平行宇宙咗

應該因為阿哥死咗，所以改變咗歷史，講故仔嘅人變咗做林耀聲

推個細路出去死咪得囉
阿哥咁傻

痛呀

唔係呢套

唔知 我淨係想幫娜姐聞身

下 個紋身都穿越到過去？
我以為得靈魂

佢又識去搵娜姐紋

見到茄汁血就好出戲

呢part幾好既 兩兄弟都搵個娜姐紋身 帶出到個關連
雖然我覺得佢啲血真係太假 同埋一開波就死好突兀

應該係串緊d 血

無睇頭幾分鐘唔知咩事

命運

你幫白玫聞身就有份

D剪接真係

豉油黎？

又唔收錢

聞體香？

兩個不同嘅時空，上集係細佬死嘅時空，宜家係呀哥死嘅時空

又送紋身，佢今日鋪唔使賺錢㗎

都唔係呢套
Ian擔正果套先係
自己google下編劇名先啦

個 pat 血真係全劇笑位

咪撚搞咁多啦

冇沙律食 個人冇咁健康

係我嘅體香

冇體香唔好聞

娜姐紋身下下唔收錢 係咪要做G幫補返

而家香港經濟低迷 苦海求天
佢嘅心情而家都好肉酸㗎喇

咁太陽係邊個

娜姐幫你聞身呢？

個個都唔收錢點交租呀屌

細路：不救了 我勁啲 我有用啲

然後 姜b出場未

咁就完左

又送

細佬唔用個時光機救阿哥

佢主打一個故仔一個紋身㗎

Nna Nna
搞手只求打個和？

Helen

呢個時空會唔會有其他野唔同左

都可

死亡無限loop

啲戲都屎咗

之前娜姐好似話過幫天爺做野當還數 (好似係)

好心昨日完左個故仔佢啦。

今集唔會有yuu嘅

點自己剪頭髮

問個設計紋身圖案嘅師傅知唔知個圖案咩意思

哇 屌 啲聲唔啱口型

有手有腳就識剪頭髮
咁要你呢啲髮型師把撚呀

之前去紋身店個孟璇乜水黎

Helen又憎返佢
明明前一集先fd返

個髮型師同人講
有手有腳唔識自己剪頭髮呀

Helen幫我剪pls

月亮照耀地球文科仔真係唔識架喎

你好想見到 yuu ?

HELEN唔幫子彈剪髮
子彈係咪只可以鏟光頭?

佢之前出左太平街啦

唔好燈

子彈係咪入街以黎未剪個頭髮

試當真啲泰式辣醬

Helen d戲

你哋讀完對白未啊

娜姐驚收錢架話生意太好會比人加租趕走

Helen本身諗住借刀㗎嘛

對唔字 唔多掂

今集姜B有幾多分鐘？

Helen啲戲

係咪準備又fd返

邊到有錢交租

諗住子彈會去送死，咪唔追出去囉

太平街個月亮識發光咖

呢樣野唔係我負責

最尾一分鐘

諗起個悖論

兼職ptgf

兩秒：我想紋身
遲了悔改

呢個時空嘅姜b無死到？

阿科好戲過YUU

天爺: 我幾時有叫你哋交租

條女d戲好屎

30秒

驚好似上次咁得最尾一節

你預告睇到幾多就係咁多

遲了悔改..

真係就咁讀出黎

真係麻麻
仲要咬字唔正

松枝出嚟未

把聲同嘴型唔夾 剪片嗰度好似有啲問題

天爺：

娜姐真係好靚女

兩集前先話唔捨得佢去死
而家又變返咁憎佢

子彈唔係之前帶埋隻狗出過去啦咩

NANA是日本妹?

Yuu

今日應該要講故仔掛

孟買得一個髮型師

我都係覺得係廣告前

柏天朗

YUU出場了

又比人燈左YUU出黎 dls

YUU~

屌上面燈個個

跟住過兩集Queen同子彈一齊飲嘢

係 唔知jm9
一集fd一集憎

即刻出

屌 又登

太平街嘅月亮係恆星

YUU竟然唔衝入去問NANA做咩喊

又Nna Nna

咪係

痴漢

Yuu 唔出聲好好多

勁唔連戲囉，垃圾編劇

冇Na~Na~嘅

娜姐老咗都好有女人味

想blk左你

愛在心底口難開

女人心

佢趕住去賺 yuu 分

yuu唔講野其實ok的

賤毒

廣告返嚟之後

屌

真好難適應

娜姐again

唔好啦

做花瓶其實OK的

教瑜伽其實OK的

因為一出聲就鳩

以為睇緊tvb

唱k又做埋d衝動冇腦角色

咁其實係養眼嘅，只要唔出聲的話

下一套有kenny

佢唔做呢啲可以做咩

吓呢套野得15集咋？？
做咗一半囉喎，太平街啲劇情零戲份咁滯

唔會睇

又燈

現實都係

愈老愈正

河~起~好~

下唔係20集?

小斌女講「我哋唔再係兄弟」把聲勁嗲
好似情個扭計咁

下15集？

唔解會去哂viu嘅？

佢仲可以做咩....

其實佢依家都係35啫

20喎

城城剪棵草都咁撚型

點解Viu啲自家嘢套套都拍到咁差...
利申 照睇

啲戲屎撚到仆街

呢套唔係 viu 拍㗎
同上年套向西聞記一樣都係外購

唱歌又屎，做戲又廢，點解佢仲可以生存到而家

男排好睇wor

靚仔

靚仔？

吓，頭先唱k套劇2月8號播喎
今集太平街第7集

終於出姜濤

姜仔！！！

養b

姜濤出黎了

所以嗰套冇ViuTV原創劇

牙姜

姜b!

出現了

係大陸拍
viu買嚟播啫

咁早出，估佢唔到

姜仔唔好立flag啊

45分就有姜B

姜B咁快出

姜b終於出黎

咁快有姜b

約完就無下次啦

屌我用 web 睇有 delay 畀人劇透晒

姜B早左出

仲要咁長

想約下世

你隻海邊曼呢

要立了

好多對白

死左仲點flag ar

web

咁係你問題姐....

鬼

好重懶音

比人劇透左yuu出場冇晒驚喜

真係死左

係咪回魂

姜b好得意

嗰啲字其實寫乜鳩

姜姜

電視壞咗

好悶 集集都係呢句展開故事

你哋陽曆

姜狗d戲幾屎

無啦啦講農曆

佢地塊面一撻撻藍色咁

暫時呢集係mvp

最多對白嘅一次

有埋個碑 都可以假?

台灣味濃

又話整得返好

個嘴好橙

d收音跳下跳下咁

Colour grading

大家明啦

農曆七月廿九係9月5啊

尋晚唔係好返咩

中二病濤

姜b啲戲好咗

導演：又唔見深夜食堂俾人話

點解娜姐會見到姜濤
姜係唔係紋完身就會無咗個靈魂

終於有咁長嘅戲份

唔該哂

我唔識佢

是咪完左呢幕就無姜了

NANA咁都估唔到咩

姜B兩分鐘就消失咗

Nana

diu

唔收錢仲咁多要求

都有30秒

屌你yuu

Nna nna!

NANA

NNA NNA

Na Na

Nnnnnna nnnnnna!!!

屌 上面又燈左
話咩YUU冇叫Nana

Yuu 真係好煩

頂，變個yuu出黎

屌，yuu你可唔可以唔出聲講野

又壞咗

屌you

姜B D戲好似幾好

姜b係咪要去投胎

啱啱出現左幾多秒

救命嗰下nana想點

唔洗洗 因為我要奶乾淨

頂

弱智YUU

見到yuu就好想笑

頂你個肺
一唔見姜b就NA NA

今日有2分鐘啊

嚇死人咩， 1秒天堂1秒地獄啊

姜濤變左立立

一嘢就嚟Nna Nna

NNNNA NNNNA

yuu

咁7月14呢

俾NaNa嗰下嚇親

又壞返

yuu 出黎之後就唔覺佢屎

我係我老母隔離 大叫聲屌你

抵死

有聲

咁2月14呢

屌你yuu係咪真係白卡

捉住娜姐隻手做乜尻呀

陰間太多人與車

放手啦

人嘅問題

慘

換機啦

莊惠我愛你

七月廿九地藏王菩薩誕呀

比佢嚇撚到

其實我成日都唔覺得佢講嘢係有懶音 只係佢講嘢好lur同唔擘大口講嘢

雖然點我都係唔太鍾意佢

唔出聲講嘢

yuu個設定係咪有輕度弱智？

Chill club

Kimman 呀

KIMMAN?

kimman

原來係鬼
以為佢生前搵nana

kimman！！！！！！！！！
I love you

Yiu真係好靚仔，點解套戲入面要做on9仔

摸咁耐

Kimman

白卡佬，成9日 na na

姜

姜b今次有無一分鐘

係嚴重弱智

劍文又係呢個look出場

劍文

黃劍文

比佢嚇撚親

放開個女仔

琴晚呀thor唱歌個景

牙科

chill club

自抽

屌你嚇撚死我喇

唔係唱成熟不了？

Chill club嗰個駱振偉

屌 超級個駱振偉

算唔算自肥

Chill Club 個駱振偉

好似好耐之前

Kimman唱呢隻好正啊

Break the 4th wall

Chill Club

點解唔叫弱智仔唱yuu

chill club駱振偉

相聚一刻

咁樣植入嘅

咁浮誇好似即刻樣衰咗

姜b啲戲都好過helen

原來係林子祥個仔 唔怪得咁熟口面

屌 chill club

駱振偉

咁樣植入式宣傳

Kimman好撚正
把聲好撚正
聽到射咗

又話背景唔係香港？

個臨記咩料

CLS chill club 咩玩法

真係叫劍文

真 劍文

真係好多白卡佬

Chill Club嘅駱振偉

超哥神級演技

屌你老母臭閪
你講乜鳩kimman呀 食屎啦你

佢一講劍文我即刻望一望
真係佢

喺外國都可以睇chill club

呢條友識唔識野嫁....
屌 玩埋樂壇已死

x2

chill club個 牙Thor

人哋個世界都有 chill club

首歌佢作？

好過白卡婆

以前好鍾意睇佢

仲未慣唔連戲嘅劇本

駁唔到

連啲客都白卡佬嚟

wifi 好型

做乜白玫冇出現

唱首歌都唔俾

路過飲酒都有病

演技大爆發

真

出咗mv

Wifi
變左一套喜劇，點搞

後面條女

劍文 飾演 自己

呀婆慣早訓

又kimman 又牙thor chill club咩

入咗青山醫病

咁大膽喺太平街搞事

你係佢地個世界係巨龍

呢part想表達乜
關太平街咩事

著得好淫

有冇人電視啲聲delay哂

儲緊體香

Killerjo咁呀大佬

野佬

Cd 機

陽間太多綠帽

叫得超哥即係熟客
熟客應該聽厭首歌啦
但今日先發脾氣

娜姐個造型

個白卡佬演得好差
Wifi 都係

開支線

Disc man

拍完床戲唔夠錢叫佢再拍其他集數

好想聽佢講「我冇yuu呀！」

你睇佢咩作品

想問牙姜出左有冇30秒

唔岩beat嘅喂

成套劇都係唔知想表達d 咩
唔好懷疑人生

野佬正野黎

有 唔sync嘴
我以為我睇錯

出咗幾個鐘就有

竟然出野佬首相聚一刻，識貨

野佬侮辱樂壇

Discman

咁7月21呢

飲醉酒

啱啱先知牙科唱過 即刻發老脾

到wifi個故事

呢套劇冇私隱架喎⋯⋯

我有幾部 好普通姐

2分鐘

頭先個個係野佬？

呢兩集搞乜撚嘢呀

仲有人拎咁大舊機聽歌㗎咩

WIFI做音樂啦

Kimman呀

呢首之前chill club推仲成日播
夜mama聽好撚正

聽返你你舊屎 多優美

有娜姐cap圖

WIFI做音樂, 係咪叫HI FI

nana副業係咪心理醫生

傾心事神秘感呢

落水狗poster

回憶閣啲野好似比娜姐任睇

wifi忍唔撚緊，我都支持潑撚醒佢

咁多集都唔知搞乜

有白卡先可以入到太平街

以為你話飲醉個個

變咗做 wife 作

正職嚟

天爺院長請嘅心理醫生

成套劇都無主線劇情既。

屌你

首歌係野佬嘅

潮流興復古 唔止黑膠
Cassette 都大把人玩返

連啲shot都好尷尬

屌都無㩒chord

姜b應該係主線

真但仲要好樂意同娜姐分享

有你免費Fi Hi
仲使乜要hi fi呀

以前叫HiFi

周星星：有你Fihi，又使咩要hifi。

每件野可以開啟一個角色任務

有皇氣

主線咪娜姐自己故事

今集做左少少

有，一星期有一節

白髮wifi正好多

黑髮ok d喔

當我以為今集幫姜b紋，點知又去搞wifi

咁溫柔咁追數

下面有狗
黃咩氣

大耳窿比啲力啦

拍門拍得咁溫柔

有娜姐fi hi仲使hi-fi咩

扮緊坂本龍一？

太平街唔問彼此嘅過去同句嘢

一陣有bbj

開番佢拖轉頭都得

@我愛老母

有ar jer

聽日你就知厲害

但係個節目唔好睇

係 但D舊機好食電 播一隻碟夠清你2粒粒AA電

A. 直接傾心事
B. 一個故事一個紋身

頂
似乎呢套劇真係得15集……

Wifi 寫歌係咪未來見mv

啲人自爆唔計

有冇王宗堯

頭先劍文唱個首咩名?

唔問得既原因係因為天爺知道全條街都係
有人問我 我就會講

遲到

已經準備定睇

痴線 過左一半 都冇乜推進咁

Wiki完好似真係

首歌其實好難聽

全部都係嘍囉

ronny

本身唔係話20集咩

真係好垃圾呀

有bbj
咩節目都會好睇！
人靚仔 劇好睇！

ig啊屌yuu廣告咩唔通

過咗一半都好似未睇到主線係咩

過咗一半, 姜B戲份都唔夠5分鐘

Ronny

ching

幫手置頂
終於有人識J野佬

我見有新cassette機出
可以駁藍芽耳機

WiFi好好睇

藍絲

下星期準備劇情大暴走
條屍係咪終於可以再出現

MASTER POP

感覺後半又暴走

Rooney

係啊 日本仔出左好多部 音色靚左但復古款

係剪咗定本身都係 15 集？

邊個黎?

呃佢慘

屌你老母
搵人笨

肯定之後啲歌大賣

我寧願睇廿集白卡街 都唔想睇強国劇

又係咁 食人隻歌

mr果個

Mr結他手

Mr

但片頭呃人話佢係主演

一定勁少

傻仔

好老土d劇情

WiFi呢個做型有啲似星3Ben

VIU咪撚播強国劇啦on99

佢只係話做個好重要既角色
無話成日會出場

可能係個靈魂主演呃人睇

創造主演新定義

姜b啲戲份會唔會同Lokman一樣

本身20

唔知樂壇幾多hit嘅歌係咁出黎嘅呢

部分困難
食屎啦屌你老母 呃鳩人

師兄仆街到

Mr啲歌就係咁樣比人抄

靈魂主演

落你個名囉 屌你老母

即係出街之後再cut左5集？

牙爸都未出

bon jovi

係咁黑暗
呢條橋成日有人用就知啦

拖手好基

肯定比人呃

其實係用咗啪針佬嗰部時光機

雖然出場唔多
但係姜濤嘅靈魂依然常伴我哋左右

以為你講佢拍啲戲

仲要遲啲cctvb化

我就係諗緊明明周圍都係寫 20 集，突然早咗一個星期完

啪針佬

應該本身已經係15集

純粹本身覺得佢j得過
點知依家好失望

邵仲衡

孝哥出現

可能最尾一星期一日播兩集

Roger roger

下 腰斬？
之前大把劇衰過呢套都冇腰斬

應該好多人都係為咗睇姜b, 點知好似一集一集咁比人呃咗睇

可能見第二集出街之後俾人屌到尾所以cut撚左

一見邵仲衡就諗起暖男爸爸

唔使咁諗冇可能

詭探

好型

陣毒味

冇可能㗎但第二集咁受歡迎

清道夫

佢要守護太平街

plan b

點解要腰斬

係咪係5集都同吳綺莉有關 佢戲份好似好少

咁麻煩屌多啲下套劇

守護靈

幫人執屍

個氣埸真係冇得頂

呢套睇正好嬲
都唔知最後講乜
但閻羅好型

孝蟹

原來就係咁樣開始撈偏
做清道夫又幾型

無啦啦要處理屍

點解佢會咁清楚

Plan B前傳

咁反而想知個5集有咩睇

兩個都有戲味
好勁

有做清道夫嘅天份

收風收返黎

閻羅改名做wifi入太平街

五倍體香

鄉黑

我都係諗起呢個多啲

見到邵仲衡做老細問點清場，就諗起佢喺心冤殺咗人。

早幾日呢到啲師兄仲叫我睇第2集 利申:仲未睇

今集好似暫時最好睇

應該係前傳黎

外藉人做香港老黑大佬

個故事幾好

應該講緊佢點入行
可能因為潔癖 會學好多清潔技巧

無啦啦比人踢入會

屌好驚

架空地點嚟㗎

佢唔係呢個tune講野係ok正常的

南亞幫

Agger

屌咗Crystal

又接到 cls
Viuniverse

等錢洗

華佗

Na~na~

今日遲左入街添
miss左姜仔

5集都係咁

朱康嗰度太鳩 唔make sense

南亞上位

唔出奇
香港人都係東南亞做大佬
意大利人都去美國做大佬
點解南亞人唔可以係香港做

Wifi線啲選角，終於帶到我入戲

大佬孝聞唔到體香

可能cut咗Marco

我用咗20集同15集各自去搵都有一堆結果
懷疑只係有人維基打錯咗啲人跟住錯

我就唔信開播先嚟cut viu以為自己好多劇咩

他人即地獄條友

嗰個咪C字頭囉

咁大聲講嘢

又話等錢洗

有大佬考即刻好戲左

佢想聞張可頤嘅體香

大佬個肚腩好大

喂!

有間bar就整叉燒包賣啦

大佬考都係

救殭清道夫？

佢地先最狼

呢啲先叫做做戲㗎嘛

超好戲

喂！你唔好見人黑人就當係黑社會喎

屌，咁樣樣逼人清道夫

咁踢佢入會

咁點解做開清道夫
會聞唔出白卡嗰陣屍臭味

閻羅唔係幫禮義廉做野咩

好睇左

邵仲衡個樣有啲變態

因有有體香

聞唔到

大佬考啲戲

嗰時編劇未寫到呢段

原來自己要退休

好好戲

wifi係咪做清道夫做到聞唔到體香所以咁迷白玫

咁咪變左有債主把抦

逃學威龍之夜
上面又hifi fihi

搵人頂自己 賤到

華生

WIFI 聞到慣咗唔覺

漢堡啦 high class啲

咪問啦
編劇都答你唔到

好撚恐怖咁

咁好人嘅
又幫佢還曬錢，又俾佢學識個技能

今集正喎！有驚喜

仆街

就咁推左入去就算

大佬~大佬~

做到冇哂嗅覺

佢d戲正過麥包好多

講咗好幾年啦

又嚟

做清道夫做到無哂嗅覺

佢都做到聞唔到 淨係聞到體香

依套嘅柏g

好似清潔間酒吧咁清潔左佢就得架啦

[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(13)

體香=屍臭

原島大地

正想講

好睇左好多依一節

忘不了

老闆 你漏咗俾清潔劑呀

是我的體香

呢集好睇好多

細個真係好得意

expedia好多錢？而家賣廣告有咩用

可能燒焦左條屍得返d烤肉味呢

上一個故事真係唔掂，有compare之下

老闆 條友死唔去啦

文泰的味道

其實佢一直都知 只係呃左自己.........掛

大個都幾靚仔吖

唔記得係咪你
之前有啲viu post又有條友放流料9up

朱仔

之前睇個節目 燒人肉真係烤肉味

咁仲係咪體香

大時代個時？

係佢 你認住佢岩嫁啦

還我姜b

迫人做清道夫 但係連工具同口罩手套都唔比人

嚟到呢套好多人都突然好戲咗

仲唔賣冇人記得

臨出發嗰陣咪執咗袋工具囉

啲喘氣聲

立即上身

啲bgm jm9……

你J左?

屌變左另一個人

迫入行

聽classic

係好神聖嘅工作

上身

American Psycho

嘩 懶高檔 食屎啦喎

好恐怖

Cls 劇情

呢個故好似正常d

突然變啲工具出嚟

點解唔聽妙手仁心首歌

成個氣氛都變哂

好專業

呢part ok喔，好正

WiFi係咪因為咁樣 搞到痴咗線先鍾意白卡玫

諗起心冤

呢集正常好, 不如開套淨係講WIFI同清道夫

古典樂係正既

999